一天接20客 5賤男逼女友賣淫當「搖錢樹」

廣西南寧市西鄉塘區法院周一（21日）就一宗涉惡案件進行公開審理，6名被告因涉嫌組織賣淫罪遭起訴，其中盧姓被告因病未有參加庭審。該案將擇日再審。

公訴機關指控，2017年8月至去年5月，四川男子盧某、吳某夥同另案處理的同鄉鄧某等人，在衡陽東路一小區組織賣淫，他們還建立微信「工作群」發布性交易等相關訊息。當嫖客到達小區後，賣淫女便將他們帶上樓進行性交易，而每次收取150元（人民幣．下同，約174港元）嫖資，其中50元（約58港元）上繳賣淫組織，有些則直接交給組織者。

及至去年5月30日，警方對賣淫窩點進行查處，當場拘捕包括1名未成年少女在內的賣淫女及嫖客共8人。經查，盧某等6名組織者中的5人竟將自己的女朋友當成「搖錢樹」，強迫對方賣淫，更規定每人一天必須接滿20名嫖客，一旦未能達標便施以毆打。

在周一的庭審中，被告人均否認是組織者，辯稱只是幫賣淫女買東西、打掃衞生。當主審法官反問其中一名被告對於自己女朋友賣淫有何想法時，對方輕描淡寫的說：「她做這個，我心裏也不舒服，為此也吵過1、2次。」還有被告人以承諾與女朋友結婚，藉此欺騙對方賣力接客賺錢。

腦海即刻浮現一句對白

你唔做雞，我邊有錢養你啊

你唔做雞 我邊有錢呀
我無錢點養你呀

收百幾蚊cheap撚到